有無人一條友食飯嗰陣會同搭枱條友吹水？

試過有個阿叔同我搭枱食食下飯問我點睇今年嘅曼聯

仲有次有條黑絲囡囡問我借紙巾

通常一條友食都快快脆脆食完就走

差唔多次次隔離位都會調枱

食個飯都趕頭趕命你不如唔好做人啦

你同搭枱條友慶祝天倚坐牢？

通常係上左年紀既人先會三唔識7都可以傾下。
個樣生得乖，成日俾阿叔阿嬸問路傾計

後生仔囡通常都會怕尷尬，個社會好似愈來愈冷漠

利申 後生斯文靚仔
(唔好話your face , your fate)

我會大叫中國貿易戰贏硬

係香港主動撩陌生人講野會比人當痴線佬

我食完會塞張單比佢

黑絲. . 全身上下無任何吸引, 得返條黑絲帶扣起身. . .

趕時間唔可以食飯
毒撚食飯尷尬唔通擔天望地 他他條條？做乜咁惡？又係你問人食飯會唔會同搭枱吹水，我樓上咪答你唔會，你又要話人

使能你講正如我都唔會話利記決賽贏硬

ching ho ball

食個飯都會尷尬你不如唔好做人啦

唔會，會即刻上連登開post

多數睇佢住公屋定私樓先決定

你老母生著你個On9仔就真係死撚左佢算啦

唔會主動出聲，但人哋出聲先我會應佢

我吊你老豆！

樓豬都係阿叔

我16歲==

試過一次
果時手機睇世界盃
隔離位條仔問可唔可以放斜少少一齊睇

佢條女即時面都黑鳩埋

叫條女坐埋過黎一齊睇

我隔撚咗幾個月先開

你話利記入到巴塞一球就跳樓

一球=一百萬

唔洗返學？
點解而家上到

有次食食下對面嗰呀叔同我講話間野好撚難食

有, 試過問隔離位個o靚仔點睇今年既曼聯

有
試過問我飲唔飲酒

關你能事咩？

咁撚正？有無飲到

ching 目測60歲

冇呀
我本身唔飲
個時係飲緊夜茶

我呀媽會
其實都冇乜野丫

遇過唔會太介意
但最怕遇到主動撩人傾計但口才麻麻既人
好似特登R水吹但開咗個頭焗住要繼續
搞到好尷尬

駁唔到就話關人撚事on9樓主

咁你都好耿耿於懷

呢round凍檸茶我既

坐開D啦屌你老母

通常有人搭傘
我會要求調枱
廢撚事煩

你有無返過學點會上唔到連登

唔會，唔得閒啋人，因為我多數同自己傾緊偈

死毒撚

三唔識七吹乜鳩

思覺

靚仔？圖呢？
BTW通常都係呀叔講嘢，見佢正常就吹兩句

想識
PM me

你當我講斯文後讀書樣啦
唔記得咗連登唔可以講自己靚仔

都係既，正常既都會吹下。。。當意見交流
但有時有d比較唔正常既，我都會盡量附和，等佢快d收聲

年中都有唔少gay佬撩我
但小弟唔搞gay